假如plan BCD 都DQ曬，你哋會杯葛定廢票？

直接杯葛選舉，用低投票率降低合法性，土共見你哋杯葛都少啲旅遊巴車老人家投票，仲降低埋同老人一齊排隊嘅感染風險，雖然可以用上年區選投票率做對照，但政府可以用疫情推卸。

廢票，直接用廢票數字表明民意
白票仲可以再做手腳

但前提係選好一邊到時就要全部跟住做先有效，否則唔湯唔水仲fail。

其實有無話過無效選票多過幾多成，選舉結果會宣布無效？

例如有7成選民投廢票，咁就算3成都投哂落建制既話會唔會話選舉無效？

齊齊入閘睇吓佢DQ得幾多

Btw, 對家唔撚係叫建制

竊國賊叫咩建制啊
講到人哋真係有建設咁

截止報名後, 再 DQ 一批
咁就點都過唔到半數

開錯白票呢個option

本身無呢樣嘢

[認真] 咁咪投陪跑人推佢地上去

投比龍心
起碼支共用錢收買唔到痴線佬

Push

一定投廢票，

唔投棧對家做票，
輸到好似韓國魚咁樣衰

推下先

杯葛然後加快走人因為呢個地方已經冇得救

一定係杯葛，整低投票率，令個選舉無認受性
投白票都計投票率，但唔會公怖有幾多%係白票，幾年前雲海已經講過

癈票

香港冇

講真廢票好似好過杯葛

繼續push

條友藍屍黎

點會用公收買唔到

白票

去票站外聚集？